馬時亨：我哋話你知OK，就得㗎啦

【明報專訊】今年4月起試運行的高鐵香港段接連出現事故，日前被揭高鐵車輪磨損，但港鐵未有披露具體數據。港鐵主席馬時亨周六（26日）早上回應稱，試運就是要找出問題，強調港鐵已表明事故不影響安全，「我哋話你聽OK就得㗎喇」，認為社會應相信港鐵管理層，否則「管理層不用睡覺了」。前九鐵公司主席、現立法會鐵路事宜小組委員會主席田北辰則稱，不認為港鐵對事故有所隱瞞，但他的作風不同，「我做九鐵主席時好詳盡解釋，就為了釋除公眾疑慮」。

馬時享：識閪work 唔work咩你地 又唔係工程師 繼續返工啦港豬 記住拍卡呀

馬時亨講完呢句
地鐵真係衰10年

識個閪咩你班港豬
識你地就係工程師啦
做啦傻西瓜

佢真係關仁忍事，做多幾個月又收山

👌🏻

689
何君堯
馬時亨

香港人對佢地真係好仁慈